[哲學問題] 咩係存在主義? (existentialism)

同上, 有冇高手可以解釋下?

請善用google

存在先於定義，好似係

先於本質至岩